iPhone 12 /Pro / Pro Max Wechat華強北每日更新報價

放機睇價唔駛搵先達垃圾

Wechats

wechats係乜嘢嚟

眾數加s

推

大藍 256 問左 9380人仔

點交易...

自動送中

個價錢係講緊人仔定係港幣?
問左佢 報個數
之後 一係自己寄/ 自己拎上去
無申請 個19碼 上唔到去

人仔

點交易啊

但係要寄上去/自己拎上去
有人係香港接會好D

2020 11 15 報價

手機台個個都拎張圖屌ST9
但最後真係上左去放既好似無

有咩好屌
ST9做義工咩?

你有本事自己扲上去交收囉
又有運送風險 檢疫風險 仲未計時間同交通費

利申 冇炒 等正價入12 pro

呢加問題係
要自己 拎/寄 上去
佢個價計返兌率
就算高過先達都好
都放唔到

唔怪得咁多人去做檢測

其實唔介意放俾大陸人
反正佢地都係炒價比返大陸
但唔會為左果少少去整個19碼

樓主咪就係炒賣post比人圍串 嬲得濟係到開post扮有另類方法

樓主條仆街咪撚再害人啦屌你 你手上批貨走左上去未

炒賣post有人問左要寄完先收錢

搵免檢人士

樓主咁好人益大家

點解唔自己收哂d機放比條友？

呢排賺夠想益大家呀？

hello 先達狗！
無話益唔益ge，諗住玩串你個party咋
我就等到 23 號係大門口先放啦！

又先達狗

我係先達狗會唔會叫人唔好去拎機或者比平手放比朋友唔好益先達呀傻仔

輸到癲撚左？

你而家條撚樣衰過先達狗 炒賣區有人問左係香港無人收機要寄貨上去
想呢到巴打機都無埋？

樓主幾時幫呢度所有班巴打機等賺？

必賺wo 你係咪賺夠錢想益下人？

今日又收多幾多部機？

係呀，多撚謝你無貨又咁撚好心提醒啲巴打！
你真係好撚好人呀！話撚左23號係大門口呀傻仔，有撚講過寄上去咩on9，出埋報價，啲人唔撚駛比你啲先達垃圾蝕住咁呃貨啦柒頭

快d收機 必賺

約左AA未？

約左你老母比隻乞衣屌啦先達狗
關你尻事咩，八撚柒卦，多撚謝你咁撚好心呀

開口埋口淨係先達狗 咩point都無 我係做先達咪死全家囉
你條撚樣係到水鳩人放wechat
隔離有圖問左wechat條友 話無人係香港收機呀

得你一個獨家消息23號香港收機 重要係唔想賺多錢 淨係想公開益大家

似你係支那間野騙子多d

無撚所謂架，睇下有沒人信你囉充滿愛心的先達狗

你死唔死全家關我尻事咩，你老母比狗屌完生左你出黎我都無理你啦傻系

有沒人 學口語先扮香港人啦
露底喇柒頭

先達爆炸執笠關我撚事咩

實唔撚關你事架，棟野又唔撚係你ge on9仔
就正如你老母比狗屌死都無人在乎你架啦雜種仔

扮睇唔到？支那人

有沒人
充滿愛心的

咪撚係到呃人啦柒頭 露哂底

多撚謝你幫手推post呀柒頭

重要係盲既 用緊不推文呀傻閪

港版水貨報價！

華強北港版iphone 報價

每日更新！要知價先唔駛比人撚！

先達狗入嚟未

知己知彼！

到呢一刻仲想fake 人SH 到23 號

到呢一刻仲想fake 人SH 到23 號

點呀你嗰六部機自用用唔晒?

Up

汀瑪卡渡好L可疑
狂sale呢個自動送中
人地講左香港無人接貨
巴打們自己睇路

你要問14日後報價喎

on9，我一直都無講話send 機上去，係你地d 先達on9講咋，我一直都話係比d 巴打check 華強北個價
23 號支那人係門口收

128大藍琴日中午問過都仲有8800，又跌左

岩呀 一齊hold 到23

我去放先